求助︰咁嘅情況我要換嘅係CPU定Display card

我要讀取像素好大嘅圖像FILE。要縮到10%，先至喺個mon睇得哂成張圖(A4 size)，但要好耐先能顯示哂成張圖，請問呢個時候，我要換嘅係CPU，定display card？唔該哂

cpu同 ram

但圖像呢啲嘢唔關display card事？

我宜家呢個腦用緊CPU 內建 display

俾條List嚟睇下先

你乜list都唔比點幫你呀大佬？
問問題比list 影相 基本啦

仲有用咩 software ...

cpu：celeron G530
ram ： 4GB ddr3
display 佢寫intel HD，應該內建
board：未知，但可以拆開機箱睇？
HD： 未知品牌HD 1 TB
咁樣寫可以嗎？？thx

windows 入面嗰個內置嗰個程式，非photoshop

er...
如果經濟許可成部換過佢啦
啲件太舊啦
你好難淨係upgrade一樣野
就算係 Power都限制左

如果換機，但可以順利高速睇倒高像素圖像，我應該落重本邊啲hardware身上？

有幾高像素？
其實正常使用一般就CPU+ram
但你睇張普通高清圖咁4gb ram都夠啦
如果去到P圖就ram同CPU都要勁啲姐
想存取快咪HD轉SSD

thx ching, 諗住 i5 9400 + 16GB RAM

咁既話正常高清圖冇可能睇唔到架啦

嘩呢部機可能得而家3000蚊機嘅兩成效能

古董 Q3'11

原本上年換win10時，如果裝唔倒或裝倒但好多問題嘅就換機，但又比我裝倒用得咁耐先神

粒 CPU